未來老公我越黎越鍾意你 點算呀

快d星期四攬攬啦

收皮啦樓主

駁唔到

24個比利？

你以為咁樣就駁到我？

等比人飛啦樓主

痴撚線

通常咁愛 po埋上連登就一定遲d俾人飛個個

Up下野姐

stfu

真係shut the fuck up